[波台老鼠老母做白事啦]阿仙奴對車路士

4/01/2018

03:45

車迷區

預計陣容

M9
H10
A3 f4 k7 b14 m15
C24 c27 a28
C13

最佳陣容
H10 M9 P11
(F4)
A3 K7 D6 Z21
R2 C27 A28
C13

打352又送3分敬老

又咁早開

三敬雲爺爺

大戰早開定

你介唔介意返bench

今晚一定有我

勝利女神

ok all in 我車
聽朝可以買樓

今晚睇我歐洲最佳中場表演

[幫波台老鼠做白事] 車路士對史篤城

樓主條柒頭流浪狗無人理好慘，大家比多d關心佢

上次太早開 今次岩岩好

Topic名係講阿狗 別會錯意喔

都係無人理你架啦，求其搵條撚樣開過咪一樣唔撚入你post

大眼仔好似出唔到

慘豬豬，又無人理

sorry wrong po